(公投) 睡眠的抉擇

假設你出去玩到好夜 而係無飲酒既情況下5點先返到屋企 你會選擇沖完涼先訓覺定直接去訓覺呢

正皮：梗係沖左涼先訓覺啦
負皮：直接落床訓啦理撚得你

利申：直接落床訓

睇下臭唔臭

唔臭就訓?

唔沖會瞓唔著
利申：潔癖

訓自己張床就一定沖
訓人地張床可以唔沖

乾淨都係好事

+1

沖

毒撚係屋企成日無出過去 都可以照訓
咁無污糟,唔臭 訓都唔大問題